港女對淘寶嘅「慾望」都幾大

正所謂，豬扒都係肉，好過去自瀆

有錢收都唔屌

識唔少人叫人唔好鬥黃
自己就同大劣人無分別
自己淘都算啦,仲要拎去賣

又係依個肥仔

淘寶買番 IKEA GU Uniqlo 施耐德 Philips 果d又點睇？

又國際品牌又平過香港d奸商幾成

反正最後點都係比錢呢幾間公司

買黎鞭鳩自己？

Panasonic 個d燈就抵玩
利申n年前裝修有買

寧願比藍業主賺10蚊
都唔可以比淘寶賺1蚊

感受主耶穌既痛

藍業主淘寶拎貨袋哂11蚊

樓豬你確定佢係女？

要幾大勇氣先會開心share呢啲野
btw佢應該買貴左，呢套野頂盡三十蚊

綁完拆唔返出黎

終極藍絲